[Hello!project 討論區#73] 回味春菜影相一刻

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

吉少義母自殺送院....

搞咩...

唔洗73.5啦

陰公

佢繼母係咪比周圍嘅人歧視搞到壓力到想死？
日本人呢啲連帶責任真係.....
好慘 一開始唔好酒駕

唔通尋仇
佈置到自殺咁樣

唔出奇

你係味有一個人好想殺

尋仇拎安眠藥塞落佢個嘴

uta條仔

你有冇睇佢條仔IG 有片
我之前起左出黎

感覺上佢老公可能真係會想同佢離婚
唔想比佢拖累
吉澤慘到 不過真係自己攞黎
跪求現役將來唔好變到咁

好慘

一定啦

去佢屋企整漢堡肉喎 著到咁清涼 你估整完肉會做咩？

好慘 麻巴一直打擊人

條仔就好啦

唔知點解幻想到知醬 將來飲酒會棟高隻腳
之後再嗌再黎多杯！

唔去尋仇？

我又無蝕底尋咩仇

心靈脆弱既人先會咁易比人打擊到

我唔覺得島巴係弱者

日日飲
珍珠奶茶咁

佢話減肥呀 日日剩係食雞肉沙律

人地隊酒 知隊珍珠奶茶

関西エアポート株式会社は、9 月 14 日(金)の第1ターミナルビル南部分の再開(暫定供用)に 引き続き、9月 21 日(金)に北部分も再開を目指すことをお知らせします。

小野田x麻醬 有冇火花？

相信冇

小野田識唔識唱歌

九唔搭八

知應該減得快過我
我界唔到飯
11月仲有冇瘦知睇

唔識 老牛聲

條女比人搶左

小野田係味麻友死魚眼果個？ 唔係好記得
我剩係記得秋山梁思浩

用力唱
我估

我心靈好脆弱

麻都應該會沙聲

眾所周知

好想同佢講 你都唔肥
邊個話你肥啊 隊佢出黎打

我飯偶像唔會當佢係咩
我淨係覺得我有收集癖

鹽攻擊

減肥係狀態

好在唔係收集靚女著過既底褲

之前日本有賣靚女口水同頭髮

佢都屌後輩唔折食呀

唔會打鼓咩番番下工

啲公式相

咁珍珠奶茶係又飲少啲嘅

佢應該慣咗

唔洗減啦 個個鬥肥
早安肥女組

遲啲會唔會胃痛

唔知
可能人本身就唔使食咁多嘢

生寫大峽谷

我晏晝都係食好少野 習慣左

吽吽吽！ 聽朝起身又準備數錢

又夠買多一部麻醬

273⋯⋯

去日本個幾日真係早餐都廢事食

唔係掛
日本啲早餐好好食

買個飯團買包野飲就上路

直上2幻8

熊2

啲飯團最好食

屌咪

我記得9/8個日嘅早餐係琴晚食剩嘅hp包薯片

興奮到咩都食唔落

我去左便利店買壽司食

熊2反彈浪喎

同埋日本廁所真係好正
上車前去一次 落車又去一次
食完飯又去一次

我要長牛

唔係 個陣趕時間廢事落街買

J 廁所

有一隻係幾層啫喱有慕絲架

日本廁所係好J 成田T2有個廁所靚到

有隻有層焦糖係上面都幾好

係咪落機之後第三格廁格

日本啲廁所板暖笠笠

武道館嗰邊個啲勁臭

唔係上機果到 去8x-9x閘中段果到

救世

仲諗住收埋j

佢咩意思先露得少少

問過二刀未？

嗰個我都去過
係咪第二格廁格呀

熊3不遠了

未去過 全日排goods冇時間去

終極一跌

洗屎忽果下洗到上癮

唔屙屎都要搵佢射下我屎眼 好抒服

廁格勁少又多人排隊

公用馬桶 大家都屙過同一條廁格

森永？

男廁都多 ？
握手會女廁真係排長龍

直程要噴住嚟痾先得

日本啲廁所仲乾淨整齊過我間房

個個輪住開大 入到去幾種屎味溝埋一齊

睇live 對廁所冇要求
好多場館都起咗好耐
廁所勁舊

果條野真係會將直男變gay
真係好抒服 好似開發左屎眼咁

bi的由來

咁我又無變gay
我試左好多種方法噴
將個菊花收細然後慢慢放鬆最舒服
水壓一定唔可以變最強 適中就可以

諗起都覺得臭 想嘔
個個睇con之前都去屙大

諗起握手會女廁有一格冇沖廁
我即刻出返黎

睇睇下先急就唔好啦 屙乾淨先

有時好憎去廁所
好哂時間 又要搵地方去

好鐘意船木隻眼...

訓練括約肌嘅好機會

下次可以試下打圈 快感更強

會生瘡架

咁睇かみ幾高

有得打圈嘅咩

頂 熊井隻眼冇埋

你自己屎忽打圈

死 剩係望到船木 冇望到有知....

又跳船

日替

船隻眼好純真

純真到令你轉燈

又開黎睇下先

佢撩我先 搞到我出左軌

你會唔年自殺

會

我相信到時會有新聞傳到比佢知

呢場真係正
啲飯又真係識做 幫佢轉紅燈

食安眠藥

Pizza當前 真係好難揀

靠你地了

係宿舍 太易比人救了

其中一集講佢同16'見面入到間鏡房成個人崩潰左 (當然有部分係演戲

搵返橫鹽幫我買既麻相啦 放左喺堆廢棄信件到
差D掉埋

見到麻既相 心跳加速

你同我收果張呢

Shit！又要揾

麻醬

我果張係有抽選個紙袋裝

靜晒 痴線 咁耐都未試過

出晒去食’飯’掛

你地今日晏晝用晒啲mp

This muro so qq

hp post沒落了 係我手上沒落
我面對唔到歷代成員

りなぷ對鞋
¥38,880

早睡早起姐

話說而家啲珍珠奶茶成日比人踢爆啲黑糖有野會致癌 關唔關日本啲奶茶事

對鞋幾靚
但已經好多藍色鞋

聽日正常返架啦

我得一對boot 好似少得可憐
24x7 全天候出勸

咁有錢 我春菜d野冇咩貴野

唔怕好快着爛咩
覺得夠着咪得

皮鞋好好打理可以着好耐
個價合理
但都係唔捨得

你老婆果啲貴係啲衫度

小櫻出道6週年

りなぷ:衫可以自己整 鞋唔得

好耐冇見

好有愛 春菜可唔可以對我咁做

佢地搵得你好辛苦

自爆個位

無上嚟幾日
開post速度咁快

一向
一入秋天event同con期就會加速

屌1日3post

2個咋？
もっと見つめて個po 尋日定前日開

竟然有人搵我

呢度啲男定女都比你溝晒啦

仲記得我自爆
睇嚟搣唔甩呢個慘烈記憶

指甲油係紅+黑

點解唔搵張靚d呢

咁毒咁柒

搵唔返張相咪得

ヲタ圈唔睇樣

因為係佢出道時期影

922真係有聚會？

ヲタ嘅行動力

星期六嚟唔到
陣容鼎盛？

係

著repetto鞋好有錢

等我明日有時間追返之前幾個post先

佢好似話係法國睇中對鞋但係冇買到 唔知係咪呢對

咁睇黎最後都係買咗

聽日飛鹿兒島，今晚要做曬啲功課

一開學就係咁飛

今年最後一飛，呢個trip同中同約咗成年

去搵kami

我都去左汁gip

原來野中同麻同年 都係19

咁其實麻都好後生

麻影寫真都係咁郁黎郁去 係味過動症

整多張出道前先

仲有準備出道

今日進化成邪教教主既佢覺得好不可思議
H!p就係成長歷程最好睇

呢個時期就似櫻子

邪術！一定係！

呢個邪術我中一世都制呀

麻痛車

我都見到呢個post，麻巴幾時整返架？

呢個陣容

右下

沉迷珍奶表示黑糖珍奶係邪教

減肥手足可以買返件提醒自己

922
我最初以為係你地聚會整會衫果晚著

差恥心

無論係幼櫻定進化ed既櫻都係咁正

咦 雙紫巴 好耐冇見

呢啲顏色着唔到出街啦

忙於工作
都無時間update mm d 資訊
又要由#66 追返之前d post

唔洗追啦

睇返你地回帶

我朝早瞓醒見到爆post都懶得追

我之前係咁

桃奈絲認為香港邊間珍珠奶茶最高汁？

冇咩好追 全部無聊野

睇左兩版就會發現係ff

有恰你喎

你成日都恰我啦 見怪不怪

馬莎痴麻
屌 點溝女 落轉老蘭實比人拍片笑到面黃
有車牌架

又屈

淨低嗰啲係ヲタずラブ

最近鍾意迷客夏，飲落完全無heavy同滯既感覺

迷客係ok架

麻巴....見我好恰....之後.....

我都有回帶
又檢討返自己衰喺日文差
但最令我羞恥反而係
喺度自爆個樣公諸於世

咁要睇返點恰法喇

你唔講返出黎cdr未必知我地咩
做乜又爆多鑊

雙紫巴都係：睇人仆街最開心

緊係唔係啦
我喺被欺凌之下長大
不過都好奇想睇吓係咩事

咁你努力回下帶

今時帶麻醬食牛扒！

我影3shot前
真係有咁練過

你個pose其實係咪変顔して

你真係諗住咁影 ?
小田可能比面你會話:ah~sugoi~
但野中:好恐怖啊屌

我會唔想睇返張相
做下搞笑pose算

果時太多幻想情節

入到去以為自己會好正常
點知撞板

佢地心情幾靚，但呢套衫又要睇半年

哇 禁制都禁唔到 國家隊又送錢入袋

搖撚準備！！

條撚準備！！！！！！

麻醬！！！

定係得我一個先會咁
百式絲小心啲

呀呀呀呀口和hrh呀呀和呀hrhrh和
1！！！！

屌你老母 升咁快點追貨呀

為咗橫絲我得登撞下啦

273

一大棍大大力插上黎

Kimochiiiiiiiiiiiiiiiiii

上啊

點知個日嘅休息time
kami :哈哈哈 啱啱有條友入黎影相撞板
成員a :唔係掛 洗唔洗咁緊張啊
kami :佢話佢係香港人~
(咁啱集緊郵嘅橫山經過)
橫山:咦 我9/8個陣都有個香港人撞板喎 我忍笑忍得幾辛苦
kami :同一個人黎?
橫山:唔知啊~唔通香港人鍾意玩撞板?

比某橫推影衰香港人

o左嘴啫 冇事嘅
不過佢有同我講係咪緊張

熊井友理奈＆ミニーズ握手会
好似好攰

【魚妹妹唔怕腥】有魚腥味男友唔嫌棄 21歲劏魚妹：唔好奇異眼光睇我

奶奶有冇魚味？

我都係諗起奶奶

美希用華為

好過samsung sony Lg啲電子垃圾

華為

我用緊samsung

野中華為美希

唔值呢啲價錢
an機一定係google pixel
再唔係要one plus都幾好用

小米嗰啲不了

影相係咪靚啲？
我覺得野中同生田一定溝通唔到
唔同世界嘅人～

Airdrop
我以前都用Samsung 啲fd全部用iphone

iphone依家愈出愈貴
接受唔到一萬蚊一部電話
拎去買生寫好過

一萬蚊可以買到幾多張生寫

喺生田既level嚟睇
美希係屬於窮撚

成間舖頭啲寫真可以包哂

我都覺 肯定睇唔起佢
不過野中識英文都係一種優勢

出新iphone=上一代減價

唔怪得之生田同禾牧咁fd

成個早安係咪得大石同美希用an機

真係得送簽名周邊

eripon又r fans

我覺得橫山都係

成功避免加加加危機

琴日預言成功
中國fans: 干你娘！我还以为她们要来中国开演唱会

痴線 真係撞完即走

笑撚左下面留言話人冷漠 支那人全世界最冷漠架啦

射空炮

美希屋企米d呀？

笑撚左

支那人冇一個係無辜 ！
上次係日本臨走個陣見到有個啊伯跌左係地下
之後成四五個人扶起佢

參考吓

春果句解咩 放係一齊睇唔明

麻醬咁有錢

知醬應該係一般家庭

你夠有錢又扮

屌真係握手會果日拍

聽講牧野屋企開果園

お嬢じゃないけど名家？
以前種姓制度有名望但而家唔係有錢人啩

家道中落既意思？

加賀楓香港fans club

牧野細個開始就一直去睇棒球賽就知佢都有米

過新年 去佛羅里達架

イイクボ 【飯窪】4 日本姓氏語源辞典
山梨県甲府市、山梨県南アルプス市。山梨県甲斐市では足利氏の家臣で「飯久保」と表記していたと伝える。推定では室町時代。

飯久保城（いいくぼじょう）は富山県氷見市飯久保に在った日本の城。飯窪城、伊窪村山城、伊久保城とも云う

查族譜

有鬼！ 窮到爆！

かみ個姓應該係鹿兒島唔知邊條村個村長咁上下

而家去鹿兒島幫你check

起底組

去宇宿嗰頭睇下

宇宿にその当時幾つの「門」があったかは定かではないが、国料、上国料、斉之平、梶原、小森園、脇野、桶口、永仮、水口、木元、斉脇、斉野、浜田、森田、平田、今村、前迫、小斉平、大徳、浜島、福元、有満、住吉、潮満、中島、米満、浜平、笹平、田平、森園、図師の各門などがある。

有幾難

佢似係查到有少少名望都計呢類
未去到華族

諗起かみ話自己出街食飯會話自己叫山田

FFかみbook位:
かみ: 想book 4位7點
店員: 好, 請問貴姓?
かみ: かみ...いえ、山田です

點解會咁講

佢費是講自己個名點寫啩

個個聽到佢個姓都肯定會講 上..咩話？

上字都寫唔到
有邊個聽到かみ唔係寫神而係寫上

我 聽到かみ係會諗到上先

梨農家

驚人地唔識讀

驚人地當佢神咁拜

志田未來都要結婚了 細個好鐘意睇佢套女王的教室

痴線，點解無人去扶個女人

今日天使拍MV
入面藍色應該係新單套衫

啲衫係咪救世私伙嘢

著得靚咪得

我覺得麻着深色好睇啲

你搵次用二張劵入去握春菜
望完同佢講呢條片
同佢講你要負責啊

又忙L到抽筋

今日呢到好似有d靜...

忙完
del完bug
好攰

個個做到成隻狗咁

上堂啦

reirei屌打棒球啦

膚色已經輸咗

吳國

第二張reirei

鍾意白肉多d，救世牧堅正

唔理啦兩個都好姐

訂咗身高差書了

使唔使試下我支棒球棍？

咪係 有咩好比

兩個都要

れいれい世界第一架啦

下一個目標同reirei影相

又日本真開心

Maria 赤腳 知要企箱仔

我記得大石係用過iphone

屌 中間 好想喊

支持咁耐終於有中間 但要畢業了

佢喺你心目中一直都係中間咪得

唔畢業邊有中間企

屌你老母 落地獄啦

屌你講真話又唔岩聽

聖都赤腳

幾時交返個名出黎？

神推牧野

幾時轉推加賀楓

成日都覺得高橋愛有種感覺好似我小學個fd

留返比你同加巴

啱啱發現spotify終於有mo娘

返緊酒店 今日少左參與討論

大隻呀屌你 你就大份

我已經去到化境
女人 人妖 變性人

5秒掃描分到 放心

你bi嘅
其實係咪想要後2者多啲

用蝦米音樂成個h!p都有

我之前就係見到得同指原合唱個首get you!

形容錯左

我又睇返春水畢場 希望春唔好水咁唱到咁柒

我知靚到

又中間了

加加似攝鏡

哦 你922知味道

春菜好想咁樣比佢指住

變性人易接受過人妖
起碼身體同外表上係女人
不過要用ky姐

人妖就真係有波有棍
一手渣佢個波 另一手可以玩佢條棍

會比較精神混亂

饒命

識左你咁耐 你估我會唔會信你上次話春菜巴好天真
係真係讚緊佢？

定純真 我唔記得左

我都唔記得左 過去式
咁你話佢腦裝屎呢

童真

我果d係上左火
你果d係真心恥笑

你知唔知點解你一柒左
個個衝晒出黎笑尻你呀？
就係因為你平時鐘意笑尻人

你話人地欺凌你
事出必有因呀
但我想講大家已經好比面 冇人身攻擊

如果真係要笑 睇下係邊個笑邊個

其他巴絲未必好似我咁會講依返心底說話比你聽
醜人由我黎做 聽唔聽你自己決定

你鐘意可以keep住得閒就笑尻下人
但總有一日你會撞板

MM x sanrio ?

我邊有笑尻佢啊
你鍾意咪繼續囉

當打返個和

順帶一提 麻巴其實唔係大份 係大舊

呢個差別好微妙

我又唔介意比人笑嘅
只係個日夜晚心情真係唔係幾好
你地笑左我幾日都冇乜反應啦 我咪當大家笑下算囉

有種人永遠唔覺得自己有問題

春巴追擊佢 係春巴精神病
橫山答唔到佢 係橫山鹽
比人追擊黎笑 係大家夾埋欺凌佢

我冇呀
我唔係
我邊有

所有野都係由保護自己開始

岩呀
踢波比人叫大舊衰 打甩左佢兩隻門牙
然後比人叫做大隻星

證明你未夠歷練 高手會瘋狂自嘲 好似我咁 比人笑到自己都笑埋自己

豪鬼

其實我唔係你笑我大份定大舊定大隻
而打咁大篇野

我係真心表示擔憂

因為我見當時人好似完全冇察覺原因

哈哈 有刺 成身都係尻

對唔住

但我一開波冇話橫山鹽啊
係你地覺得啲對話鹽咋

其實麻巴都啱嘅 中學六年見得唔少佢講嗰類人

唔係你話覺得佢有啲鹽嘅咩

麻巴禁忌字眼：大份
好似麻咁 一提就反枱

g巴咁好記性

不過我以前都比人排 但明明我咩都無做過

我好似話覺得佢有啲閪面啫
冇話佢鹽

大舊好似都唔得
會打人

我而家好驚

學校排人通常都係由小事開始
小到排排下都冇人記得緣起

朋友大把機會識啦 冇緣咪由佢

唔會啦
因為佢係對面隊姐
識既朋友唔會

大把花名

你係呢度都大把名

有啲

我都比人排過喎 然後我話比自己知 佢地大個就知味道

然後前排咁岩撞到個男仔同佢條女一齊

好問唔問 佢問我依家做緊咩喎

哈 咁我就喺佢面前講比佢條女聽下囉

佢條女眼都閃埋既樣 我一世難忘

條仔7頭皮咁樣拖住條女走既樣

我心涼到仆街

依加點
搞成咁

你有冇見過我嬲

唔好咁啦 活生生範例

我冇呀
唔係我
我邊有

但係問題係我無同排我班人講過野 不過最好彩係識到幾個死黨

即開即賣 澳洲深海大海膽呀喂
埋黎睇埋黎買啦喂～～

我點知你幾時會上火爆我一鑊
擋住排牙先

呢個應該真係唔記得左 我都唔記得自己打過啲咩

跟得盡巴多 學到野喎

唔會啦 我當你係朋友就冇事
我分得好清楚

我當你係朋友就係朋友
我鐘意你就鐘意你

今日係人生台？

加巴

你去左澳洲

轉緊做彩虹台

說教台 冇乜野我出返去飲野先啦

係係係～～點呢

我打機先

春巴個嘴咁似eri 麻巴應該唔會想辣手摧花嘅

澳洲冇人妖 唔吸引

瀨mon

扯佢個咀出黎做標本

利伸：發夢果陣有變態佬咁做 都痴線架！ 唔好學

我今日真係學到好多野呀！

好驚啊

天使 ＝ 痴線同學會 feel
JJ ＝ 家族 feel

朝早都有股票教學架 不過冇人聽

春菜巴：都係戴個口罩先

5人JJ係咪修羅場

除啦

做咩撚野 加中間

金主到

七十年代

新單？ 我即刻唔去握

我睇完森戸巴同二刀巴打個幾句
先打埋咋

係啦係啦 唔係你錯 你冇錯
係佢地錯 係我地錯

咩事

有冇美股教學

屌好撚嬲 我老婆最後一單了

銷量大跌反加加啦 我唔去握手了

夾唔到con期你本身都唔去啦

我唔撚會轉第一頁圖架 大家咪轉嬲

我又唔係咁嘅意思....
如果你覺得我錯 咁我都可以講聲sorry嘅
前提係我依加點講都冇用 反正你都一定覺得我係有問題

仆街麻件衫有手套 握手點算

握手會除

一望張圖即刻wtf左聲

個問題係你唔會覺得自己有問題
依個先係問題

算啦 當我冇講過
我放棄 我唔應該干涉你

肯定？

但件衫咁7
點影2shot

1 フラリ銀座 00:00 つんく つんく 平田祥一郎 ▼
2 自由な国だから 00:00 つんく つんく 大久保薫 ▼
3 Y字路の途中
【Additional Track】 00:00 大橋莉子 大橋莉子 高橋修平 ▼
4 フラリ銀座
(Instrumental) 00:00 つんく つんく 平田祥一郎 ▼
5 自由な国だから
(Instrumental) 00:00 つんく つんく 大久保薫 ▼
6 Y字路の途中
(Instrumental) 00:00 大橋莉子 大橋莉子 高橋修平 ▼

你岩

仲有另一套嘅
雖然可能又係錫紙

會 佢地唔會帶野係手 廢事有人拎走

我冇覺得自己冇問題
諗諗下自己都有錯嘅

但件衫.. 係味b面黎炸？

聖BDE係zepp tokyo度搞
All standing 可以入1200人

Differ有明拆左真係無計...

唔知了 但我睇佢係雙A 但多左首

櫻知更值得推囉dllm

唔買了唔買了

屌我件垃圾都得啦

應該係第一首
好似春水畢業單咁

大橋莉子

Juice=Juice「禁断少女」（作詞・作曲）
つばきファクトリー「低温火傷」(作曲)
つばきファクトリー「純情cm」（作詞・作曲）

Y字路の途中 << 對呢首好有興趣

3 Y字路の途中
【Additional Track】 00:00 大橋莉子 大橋莉子 高橋修平
雙A 第3首

好撚慘...

好憎糞營

件衫好撚樣衰呀

唔知係點呢 感覺睇字呢首好畢業feel

佢先22歲

希望好聽 同件衫靚d...

22歲

屌我差唔多22歲都唔知做咩撚野

10月過去買返隻Una más先

史力加頭まおぴん

Additional會唔會係畢業歌 淳兩首應該一早有

但咁好矛盾 淳最後一代選 但唔係佢寫畢業歌

尾二

頭兩首名 唔似

我指淳君最後唔係11期咩

又好似係屌

求雙紫巴不要追殺

可能冇solo曲，就咁其中一首はるなんcenter

★雑誌★9/15(土)「LARME」(上國料萌衣)
かみ就黎實質regular

我朋友恨扑野恨到癲咗

笑左

好假膠feel

有c都好啊 咁多年冇c過 我屌你老母

クイズ【生田のお母さんが、自分の娘以外のメンバー娘にするなら、という質問に譜久村聖をあげました。その理由は？】啓太さん「これはかなり切実ですよ。正解は、歌割りが多いから」えりぽん「さすがママ、テレビに出ないかな」 #morningmusume18

問生田媽媽如果要揀其他member做自己個女 會揀邊個？
答：聖，因為唱位多啲呀！

啓太さん「森戸ちゃんのお母さんから、娘に直して欲しいことは？という質問の回答は、もっと家族に優しくしてください」ちぃちゃん「嫌です」啓太さん「嫌ですって…」 #morningmusume18

問知媽想個女改啲咩 話想佢對屋企人nice啲
知：唔制

好得意

知同船邊個對屋企人惡啲

感覺知 外面乖乖女 返屋企好惡

唔怪得RIJ 佢地全部著sanrio collab果款tee

船有大阪腔加成：何や⁉︎うるさい！

知嗰隻心口有メンロパン
佢地下時期最愛食物既標準答案

船應該只係嫌佢老豆煩
好似大家叫老母唔好搞你棟書 佢係都要幫你執之類

有中孝介&高橋愛嘅雨の降らない星

呢到有人話Y係haruna 畢歌 希望係

如果知真係對屋企人惡外面又乖乖女feel 咁又幾似我d性格

嗌咩先

萌衣絲

盡：豬！出黎結婚！

緊係

又有真人洋娃娃睇
今次唔好包下巴唔該

盡：起身屌閪喇！屌完再屌呀！

屌G巴 完全唔得

OOC 人地正氣盡做
似麻巴多啲

不過睇盡做張野 都feel到佢堅縮

朱：渣ga
盡：咁我唔食得辣呀嘛

黑人問號.jpg

做多左啦

有痴線佬係中村屋企附近埋佢

完全唔知做乜鳩

屌我老婆咪一樣危險 成日搵中川

可能個痴線佬係想叫中川比春菜no.佢

如果係kiki lala或者cinnamon，我應該會爆買

睇黎你屋企好多收藏下

我以為聖嗰隻心口係隻蟹嚟

死火 睇睇下套70年代衫又覺得幾好睇

純種狗之類？
朱個橙藍心係咪いしどぅー

有可能 我都估緊係咩

好想要黃色果隻

點解唔畫隻jojo上去

漫畫先係真身

諗真撚：版權

隻驚玩左3個字就放置左

係喎

正常 無興趣唔會想玩落去

Dllm!

我真係唔食得辣

啱啱上天台浸露天溫泉又想大嗌

開估返我頭先嗌乜
其實我淨係就咁呀～～～

人在遠方 蟬沒有和唱
呀！！！

識波
我都好鍾意鳩嗌呢句

專攻貼紙同紙膠帶，即係最唔實用果啲

諗起weekend 天使撞安室沖縄就覺得慘

算啦
當去拍寫真 (FF)

件tee好屋企feel

佢係咪扮緊個魚嘴

啲衫怪怪的

70年代 做定心理準備首歌都會係復古風

就咁一張一張睇好似唔錯
頭先張合照

朱同加撞到應一應

橫山企個位...

牧野靚到

啲絲襪色

D七彩絲襪好怪

係咪感情台而家

但通常都賣唔曬飛

有需要?
緊急加開phone-in環節

下星期脱力times有矢口

執相條友: 啲絲襪咁...個人相執到佢冇存在感先

冇 見你地講比驚喜女 我講下係咪姐

好古老 不過春菜carry到

仲有對鞋未出現
小心係災難

請繼續

知 白滑

格啦底非常乾淨

幾時拉埋佢賣脫毛廣告

貓對腳

係咪仆親

見到都痛

佢炒車啊 如果仆一定係係樓梯仲要轉左幾個圈

好滾動 好多謝淳君當年揀左櫻入早安

我試過仆磚地好撚應 到而家膝頭都會痛

係青春啊 老人們

點解出到嚟個效果會咁大分別

我覺得係hp影得衰 我唔信春牧 carry唔到

肯使錢係好事
but

絲巾綁頭真係娘度x10

生田果張好靚wo

女人揸車

得生田靚

印度頭巾

有話炒車咩？

炒咩車先

咪買錯後入用

我見到覺得炒車姐 仆街好難咁

有分架

等本人解釋算

我鳩嗡之嘛
可能真係有

我諗係綵排信長之野望

第一眼睇睇到呆咗
但睇睇吓又ok喎

靜晒

個傷口同我隻腳咁似既
之前喺英國間屋搬野喺樓梯跌落黎，小腿perpendicularly擦落d梯級

好撚正啊

フラリ飲酒ひき逃げ運転／（飲酒ひき逃げ運転も）自由な国だから

さくさく加入6週年快樂

春菜

邊個喺度抽水

2ch

大師bde啲goods要月尾先出貨

幾張相都要等咁耐

FC野好似會幾遲下

原本打算衝聽日沖繩個場

咁點解唔去

希望仲有7週年，8週年，9週年，10週年

真好自家推咁後生

麻條褲

想問春巴鍾意咗春菜幾多年？

貓走之後 正式計 都4年幾5年了

儲生寫應該係3年前到

sayu又飲垃圾

都好長情同真心

聖呢個大小姐look好正

係真愛

靚仔雙刀巴 你假身ig係咪有follow我

算啦 我唔配

真係唔明

今次件衫好以係貴野
森戶17000，橫山25000，加賀35000，佐藤30000

春係咪0

正常應該佢選果時都要留意架啦 我係垃圾 係廢柴

冇圖睇黎都晒鳩氣

FASHION既野我識條鐵

其實幾靚
但係點解影出黎...

Hey guys I am back

Don’t watch the clock !

岩呀

以下內容未夠18歲或者唔想睇成人野既唔好睇

加得太勁 乜都睇唔到

唔該晒你

再黎一次

成功 雙重加密

得咁小既... 唔係成本小說咩...

疑問黎 聽日先出故啦 第一日到步好 操 勞
有點攰

不要 操 咁 勞 了...

加埋都幾十萬

太多脫毛廣告

以為梁川剪短咗頭髮

著到好似老夫子入面d人咁

玩gbf

著吊腳褲

叫做每團一個人, 但又有3個CG...

拆團原因其實係其他團冇人上呢啲雜誌 加個人去頂住先

調色過左火

出土娃娃

咁黑
星期一萌衣黎嘅!

大家覺得首歌如何

呢單每一首歌春菜都唔多歌詞都會係垃圾

可能表題曲會多返幾句呢

垃圾單

就咁聽普通
有片睇可能會覺得好啲

呢邊6期打後仲拼搏緊

阿婆絲襪

搞掂

志田來未都嫁
老朋友 痴線 咁都食到

青梅竹馬 好有少女漫畫feel

HP有冇member鹿兒島出身？

かみ勉強算
2歲前住鹿兒島

下次試下用鹿兒島方言讚佢

萌衣もぜか～
好似會俾佢啤

アンジュルム沖縄 昼
メンバーは昨日から沖縄入りしたそうで海でバナナボートやマーブルに乗って遊んでいたそうです（一人バナナボートから落ちたメンバーがいてその模様はいつかDVDマガジンに収録されるとのこと）
りなぷ〜だけ大学があり今日から沖縄入りとのことでメンバーと遊べず悔しがってました

有沖繩Dmag

以為係綵排 點知真係仆落樓梯

嗱佢都係相近style姐

好正

好想要件褸

10算包郵

地獄匯率

郵費貴牙

p.s. 呢d代購無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

啱

咁Q大件 其他野都話姐

表示同意

sayu著波卡都咁正

uta條仔無晒同uta影啲相

比賤婦巴寄刀片

大家又有機會啦

唔通見IG咁多人FOLLOW想復出...?

定係咁啱散咗

完鬆

復出可能去46

如果係都唔知開心定 好

咁我寧願佢唔好復出

走去數字阪真係雙重背叛

如果係見多人follow都復出
咁想上位都唔會返hp啦
當佢地分手大家都開心啲

香港朋友們情況如何 個風到未

睇新聞話11點至2點掛8號

冇麻巴同橫絲呢到靜左

咁睇少我

想我開邊個波黎推post

開山竹

抽握手春冇得同玲音一齊屌

ZDA大師春菜又一組

我想春同玲一組

呢度笑咗 タケむろ

りかみこ
かみ仲要好認真撚咁問點解我先

大師睬你地都晒氣

麻知全程二人世界

我麻

黑旅風

麻: 忘記まーどぅー啦! 而家係まーちぃー嘅時代!

依家係麻麻巴既年代

咁我要秋名のさくら

麻醬用lv 手繩

FF king

佢啲畫靚到痴線

勁靚

呢個twit主係加推嚟

真係好靚

L巴

L巴同呀也拍拖 就係咁既feel

邊個會接young town

閪面婆vs煩膠妹

係咪加左effect

又幾貼切...

要我揀真係揀唔到

一定la

一左一右

其實好想我聖有自己既solo電台節目
我懷疑等到佢畢業都未必會有
同輩後輩都做過曬都未輪到佢